<!-- TITLE: (Niv 14) Marais Du Lézard -->
<!-- SUBTITLE:  Le boss Shalva-->

# Résumé
Shalva règnent en maître dans ce marais infesté de lézards en tout genre. Malgrès cela, résident encore quelques habitants tel que Shouro un marchand itinérant ainsi que le propriétaire d'une auberge quelque peu abandonnée
